中大港獨公投學生比率：14571香港學生 VS 2021外地學生

有五毛不斷散佈不實資料, 話中文大學支那學生佔多數

不知有何居心

氣要計埋master

我條LINK入面有數字

研究生:

1750香港研究生 VS 1814 外地研究生

怕乜野？

一聽到港獨公投, 就不斷散佈不實資料既人

究竟係乜野居心?

五毛擺明想拖死中大公投

班五毛有撚資格公投
佢地要公投就返大陸搞

幫推

重點唔係公投結果
只要有投票就有對立

講得對

其次, 港獨根本就唔伯對決

14571香港學生 VS 2021外地學生 都唔投,等乜野？

【黑色五毛警報】有五毛想拉全部大學落水令公投最終搞唔成

你7少陣
一陣因爲自大輸左我實bin你c

到時就到我屈你毛
你一世都5毛

【黑色五毛警報】發佈虛假資料誤導輿論 係五毛一貫技倆 尤其生面口既USERNAME

死五毛, 你發佈虛假資料有何居心?

返深圳河以北投啦你

生你老豆，起我底我第一日連登開就上

得啦，時間證明一切

期待bin你c，boomark定

打仗從來都係討論同用腦
得個衝幾多士兵都唔夠

唔駛BOOK, 我依家即時BIN你！

你解釋點解散佈虛假資料誤導人? 你依家即時解釋！

我就係用腦找出真實數字, 唔比你誤導

你解釋點解散佈虛假資料誤導人? 你依家即時解釋！

完全未見過你

你解釋點解散佈虛假資訊去誤導人？

我比機會你解釋！

散你老豆！
咁真係好多大陸狗
又好多會唔投
實閪樣贏架
你成日屈毛做咩姐
真正5毛邊夠膽講贏既對策呀
你可以話我讀書少同弱智
但我唔係5毛唔會賣港

重點係公投
唔係結果

如果你真係有信心贏，我都開心
大家都撐港獨同一條船
打飛機呀

到時中大贏我實返黎認7
做錯事我實認

係, 最緊要投

我對結果都好有信心

咁你SHUT UP

你唔駛扮野啦, 從來未見過你呀！

不斷散佈虛假資料, 仲咁多野講?

好！我返自己post繼續鳩up

未你老豆咩，我ac老撚過你啦

你講既野有乜根據? 有校內民調?
你根本就係無的放矢

不斷散播虛假誤導消息, 你根本就係五毛,
完全未見過你, 你港乜野獨呀你?

躝屍啦你

躝屍啦你. 完全未見過你呢個鬼ACCOUNT呀

彈出又彈入

得閒就開po點鬼法啦
我最多係屎忽鬼

彈入又彈出
當幫你推po

又彈入

【黑色五毛警報】提防生面口五散佈不實資料誤導輿論

又彈出

彈入又彈出
你打我呀笨

喂屌咪撚燈死自己呀
等間班撚屌真係坐定粒六唔撚投就仆街喇

你打唔到
我又彈入啦

咪7係，驕兵必敗

彈入彈哂《

投啦

我好有信心

唔明點解你地對中大學生咁無信心

又彈出？
錯！
係彈入

彈彈彈！

彈～彈爆佢！

我左彈右彈前彈

【黑色五毛警報】提防生面口五散佈不實資料誤導輿論

14571香港學生 VS 2021外地學生都唔投, 等運到?

無人話唔投你好文塞，係咩方法投

我都有信心
不過唔想燈死姐
你唔係唔知啲燈力架啦

彈入然後唔出

出左又彈返入

應該有香港身份證先比投?

咪就係囉
又係話唔投
用呢個方法投呀嘛
鳩屈毛

咪就係囉
又無話唔投
用呢個方法投呀嘛
鳩屈毛

彈彈彈～

係得咁少大陸人既話
中大campus就唔會聽普通話多過廣東話/英文

一係咁，睇緊既學生會做少少野
一係就無限排傳單提香港學生投
一係就淨俾香港學生投

可以咁設定

但可能違返學生會憲章

重點係, 14K VS 2K, 我真係唔信會輸

彈入又彈出

入

輸左bin你c，bin爆你

到時一定全港獨派動員啦, 怕乜

我無所謂呀我係台灣
但bin爆你

你太睇得起中大班讀死書既人

我依家就屌柒你散佈虛假資料

即時屌, 唔駛等

你屌我？
我又彈出唔俾你屌

你係台灣, 關你撚事咩

躝屍啦

咁我又彈入先
鬼叫你屈毛

認真，真係會輸，唔好公投。唔好以為香港就個個港獨，有一半投港獨都偷笑，仲未計政治冷感既個堆

你都on99
一定要公投
係用咩戰術